［警世］今日約咗個男網友，仆佢個街嬲撚到我！

佢約我12點，差唔多1點先到，乜撚嘢人黎？一啲誠意都冇，不過我都算撚數，最撚on9係叫佢陪我行陣街睇下衫，俾啲意見。

結果就係：嗯、哦、啊，幾好吖，唔錯。

我屌你老母，你社交障礙定語言障礙？我都算多野講，會撩下你，但你俾啲咁嘅反應我真係接唔撚到落去囉。

行完街睇完衫，我都算識做，陪佢行返啲佢想行嘅地方，佢就帶咗我去現時點，咁我都ok動漫嘅嘢，所以冇所謂。

但行行吓，唔知係逼定點，迎面有條友一鳩撞埋黎，佢就即時喝住條友，我心諗：都幾man喎，呢一刻，佢啲語言障礙基本上我都唔記得晒架啦。

但係，下一秒發生嘅事先令我震驚，完全癲覆咗我對毒撚固有嘅思想，可以話係極致。

原來撞我嗰條友係youtuber黎，個毒撚喝完佢之後認得岀，即刻180度轉軚，話想同佢影相，仲問我識唔識佢，我話唔識，佢竟然仲要我幫手揸機，真係痴撚線。

但我禁住自己內心嘅不滿，諗住食埋餐飯就算撚數，拿拿聲走。

去到呢個情況，冇plan過食咩都係預計之內嘅事，咁我就帶佢去食牛極，去到之後，佢又話之前食過，mama地，我已經冇再岀聲。

最撚噁心嘅係，佢食到成咀都係，冇紙巾之餘直接用手抹，我真係大開眼界。

死毒撚，我真係屌你老母，仲要攞撚埋我個包，抵你一世溝唔到女！

潮文？

毒撚係咁架啦，好出奇呀？

毒撚係咁㗎啦

毒撚真係好撚恐怖

知唔知點解？
因為樓主你約嘅唔係我
如果係我，你而家唔得閒開post

同我出

潮文留名

屌你死8婆，上網唱9我?

係唔係肥仔毒撚?

你都幾夠疆 去到食飯，睇黎係好女仔

俾返個包你囉臭閪

Sorry 囉

屌，我一早想走，硬住頭皮去。

利申：埋單AA，佢話想請我，我不了。

我都估到你會上連登唱我，真係比我估中咗
你以為你好好？
你講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
同你食牛極,d野黎哂,先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

只夠膽上網唱，唔敢當面屌

真人真事

完全癲覆咗我對毒撚固有嘅思想

你以為係點

共赴巫山緊？

最多都以為係怕怕醜醜，慢熱啲，唔太敢講嘢姐，但我真係盡咗力。

你有冇照下鏡
可以人哋對你冇興趣

邊類既網友?

啱呀 比佢請的話 會比人感覺你ok佢

靚仔嚟？

之前都遇過 仲想攬我腰 癲撚左

咁都捱到咁耐

好撚好笑

仲食飯 你真係大方

漢堡神偷？
究竟邊間嘅包咁好食

樓豬可唔可以同我食餐飯 我中上樣

Tg: hugo1991

啲毒撚真係恐怖

毒到上連登扮女人作文

YouTuber嗰度笑左
6/10

最撚on9係叫佢陪我行陣街睇下衫

你都知你on...

普通正常，但行為舉止真係唔得，寧願要個柒頭皮但溝通到，舒服啲先

好彩六點禁堂食，先有得拿拿聲早啲食完走。

毒撚真係好恐怖

冇相？

平時網上傾計正常？

成段文完全唔合理 唔多信

貨不對板緊係唔知點應對

毒撚。。。

就係正常，我先接受唔到咁大個反差！

我自己都覺得拍緊戲，真係有人會咁樣

LM

似係

仲換乜鬼？拿拿聲食完好走啦

又唔約我

你話我做乜撚

對多你一刻鐘都唔得啊！

邊度識

第一陪你睇衫 想有咩反應 佢又唔係女
第二人撞到自己鐘意或識既人 就算幾嬲都會變面 正如撞到老闆
第三你唔滿意仲會食埋個飯先走 你個腦有問題
第四識網友就係咁架啦 你以為你自己係好野？

你諗得太簡單，你上多啲連登，睇多啲，個個都窮染肥矮毒挑三挑四仇女又偷拍。你冇俾條毒撚偷影放上黎話個妝唔得，啲衫唔襯，有雞味，腳又多肉已經算萬幸

P
拉

冇人陪搵你攝時間

P牌新ac，大家睇路

真係忍唔住先開新ac姐，發洩完就潛水了

ok

所以都係發洩下就算，好驚俾人攻擊

原來樓主就係果條死肥婆

之前有冇換相同傾電話

佢唔識咪你教佢囉！
如果唔係佢成世都係毒撚！
毒撚無罪，毒撚有理！

幾時有毒撚version

大家都係麻甩佬好心你就咪咁小器啦

係傾到點先會約出黎？

你估我好想同你出嚟？

呢度識㗎？

[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

個number幾靚
btw無是咁的 0分

你條麻甩佬扮女人都算
有易服癖又唔早講 係度睇女人衫

下次約我OK

有埋個框
dllm

人地可能同你普通約出來 朋友聚會
你就當人地溝你咁 佢遲到你唔LIKEY咪話下次再約LOR
又要嬲又唔敢當面屌

有冇諗過係佢d frd幫佢覆

準備入黎睇世界大戰

扮都唔扮下 係咪見面個刻已經friendzone咗你
不過條友個格真係唔掂

想知邊個youtuber咁冇品

兩個肥仔 互插兩下咪無事咯

靚仔？

真。男網友

前面都叫正常，最後尾攞咗你個包係咪參考麵包師兄漢堡神偷既？

咁都約到出黎

平時佢電話好多野講

你仲係唔明
都話毒撚好恐怖咯
未見過都留啲咁嘅cm都知佢係毒撚啦
如果佢約到你出嚟
我諗唯一你可以做嘅就係有咁遠走咁遠

你仲忍到同佢食飯

好撚痴線

邊撚度識埋啲咁既人

笑死

樓主同我出囉
比你見識下更毒嘅毒撚

7/10

YouTube 個度開始假

Onoo

樓主不如同我出啦

巴打，點都好，抹咀都係用紙巾啦，用手唔乾淨

想知依家dating
第一次出黎會唔會除罩驗下貨先

撞到果下笑左 7/10

行街睇衫，自己男朋友都無心機啦講真好少搵男仔陪行街睇衫，等如佢叫我陪佢睇電子嘢我都係得個陪字講唔到乜，大佬識條鐵咩除咗啲哦啊好啊仲可以答乜
成段嘢除咗用手抺嘴頂唔順之外，其實無咩大問題嘅，講真人哋唔小心撞到你，講聲唔好意思咪算囉打柒佢咩，反而我覺得條仔大聲喝人好小學雞撞到啲垃圾級別YouTuber有乜好影丫stop making stupid people famous

因為樓主已經激撚死左

好明顯樓主樣子身材一般加口臭。

人哋肯陪你食埋飯仲想點？

咩叫攞撚左你個包

港女

邊度識返黎

肯定啦
作到咁屎

0/10

撞到你個youtuber嗰樣喺咪好似菅田將暉？

真係痴撚線
連登玩下膠變毒撚
你都係適合做毒撚果啲

真 我都咁覺得

咁都有資格做潮文?

屌你老母洗唔洗上網唱我呀

你約十二點
然後行街乜乜柒柒
再去食牛極
咁即係食dinner
喺依家晚市禁堂食嘅情況
你係點做到呢樣嘢

明明而家係個毒撚嘔心又社交障礙
你都可以格硬加句 “呀不過都係臭嘅” 去串樓主臭西

你班仇女毒撚真係好撚恐怖

絲打形容得太準確

毒撚都敢攬腰

樓主作得幾好 10/10

原來對人無興趣，食野就會自動食到一面都係，抹嘴就會係用手而唔用紙巾

我唔知你係咪好似樓主講既嗰種毒撚，不過好撚心你啦，比少少standard得唔得

毒撚同八婆
絕配

咁點解你而家咁得閒覆人個post

點識

毒撚係咁架喇，將就下啦

樓主有冇著短裙

佐助型毒撚

睇唔明，包即係咩包

有冇人睇得明咩叫攞咗佢個包

未睇就知道會有呢幅圖出現

真係抵你成世都食唔到女

幫試當真打定劇本？

典型垃圾連登culture

潮文留明

嗰啲唔係毒撚啦

廢UP完?
比個機會自己比個機會人地

第一次就遲真係唔想等

對唔撚住囉
靚女大哂咩，使唔使咁鬧我，下次比番包紙巾你囉

鬼叫你唔係utuber

點識的

即刻180度轉軚，話想同佢影相，仲問我識唔識佢，我話唔識，佢竟然仲要我幫手揸機，真係痴撚線。

笑左

好想知係邊個youtuber

2020年我最愛的連登男主角

下次約女網友啦

帶紙巾抹嘴啦

用抹咀都幾癲

下次約下我

毒撚出現

潮文都認真 笑撚左右

樓豬真係好人，扔咁多時間係條毒撚度

摩牙

你咁嘅格, 連垃圾貨色都食唔到

我想約你食飯

痴孖根第一次約人就請人食on撚9

掂完牛肉啲油跟住掂鮑

約過唔少網友打波同食飯

事實上女既普遍真係正正常常
男既真係特別多奇人異士

第一次約網友幾個情況都試過
試過有個女仔第一次見就請我睇戲，我就請番食飯

試過有個約出黎佢遲大到，我俾佢請食飯

宜家既女朋友第一次約出黎就睇得佢好抗拒我請，就直接同佢講一人一半

你點知的

用紙巾抹嘴都要人教

淨係講個look

著穿幾個窿既爛t恤又見過

30度成身汗都仲著3件衫既又有，唔係有型果隻，係阿叔咁既

著yezzy supreme既同我講淘寶買依d牌子點平點分唔到既又有 （本人對牌子冇興趣）

『最撚噁心嘅係，佢食到成咀都係，冇紙巾之餘直接用手抹，我真係大開眼界』

笑咗

我意思係你點會同時又約男又約女出街啊？

喺邊度識

不過網上面大部份男嘅都係咁，氹到你開心同會你動心嘅一係有女朋友一係結咗婚，唔係點會識同女人相處

利伸：超毒

佢用手抹已經好好啦

我平時直接用個咀抹落檯到

我平時慣咗俾女女奶返塊面

利伸：肥矮柒毒，但有金手指

形容到同我一撚柒樣

實際上主角係醜到連毒撚都唔想食

又橙褲？

對唔住，我知錯了。希望你俾多之機會我

又釣新會員

豪哥又開Po?

Ching好毒

攞你個鮑？

因為你小MiMi，如果大MiMi就可以約到高質男。

sor

咪扮 毒撚係唔會反省架

笑撚死我

你約我就唔會搞成咁

哦，原來係佢

佢講嘢好低b㗎

成日以為自己好可愛噉

上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

好撚正

冇人想知個youtube係邊個?

佢係咪咁嘅樣

垃圾死毒撚

有質地溝到囡就唔駛約女網友啦

等睇毒L版本

請人食係高招喎！

試諗下，你請佢，然後佢話下次請返你，

咪表示有第二次約會機會。

AA嘅話，代表佢唔想欠左你，

下次見面機會就細好多。

起碼有個訊息畀左你。

咁都唔即刻走
樓主幾好女仔 想識

幾似我

笑撚到仆街

人哋又唔靚仔同溝通障礙，完全唔關佐助型事

約我好過啦
tg hugo1991

點會約網友行街
就算你男友都係會嗯幾好呀咁ja ma

原來係你個八婆上網唱鳩我

臭閪

潮文

啱啊！

你買衫關人撚事咩

［警世］尋日約咗個女網友，萬分舒暢激撚死佢^^！

唔敢入嚟回應？WhatsApp埋個post比你啦喎

冇下次咪得囉

妳係咪好樣衰架?

佢溝唔到女，不過有女會自費陪佢行街食飯囉

應該唔會
埋得去驗貨都未必咁快有得走
除非曬d時間之後hea 等佢知難而退

唔好意思 我識樓主 佢係200磅肥閪

ge 屌你

識佢真人 個頭好撚柒的

原來係GE

FUFU本人開POST?!

hi 巨人米

Hi米爺

米仔

米米

hi 米爺

推米仔!!!!

文字魔術師

FIRM

米爺假膠

push

firm

推啊

冇人識你啊redtube五皇米

hello 米米~

Firm

大力推

文字魔術師 firm

米米firm

推一波

fufu讀返出黎笑到仆街

留個靚名

米爺 小mimi

FIRM到癲

文字魔法師

pish

米米💕💕

FIRM 到傻

[警世] 今日約咗個女網友 今次一定成功

J fufu team

文字魔術師 FIRM

米米！

屌

J fufu Team 就係咁firm

米米firm到傻

米米 FIRM 到傻

hi米米

Jfft

文字藝術師米爺

JFFT推上熱門

漢堡神偷笑撚死

幫米仔推

米仔 痴撚線

Firm撚到

Firm 到傻

邊有可能證明你識人唔識帶眼

jfft

米爺話屌個啲是真毒

毒撚都約到人，屌你老母

米米firm撚到傻呀

米仔自爆firm

JFFT就係咁firm

米囝

JFFT 真心FIRM, 一定要大推

米米 firm

firm到

今鋪jfft要紅啦

差啲俾人搶住條橋拍

之後俾人話抄

米爺hi

米仔男人老狗小mimi

Jfft世一 firm撚到

咩叫仲要攞撚埋我個包

米仔hi

聖誕真係多毒撚
我都係

FIRＭ到癲

FIRM撚到

好FIRM

文字魔法師firm

自制潮文黎為左拍片，就係咁出色

下集

好撚firm

firm?

firm到傻

JFFT 就係咁出色

GE Jed

米米可唔可以入嚟同我哋對話

痴撚線
咁撚出色嘅

JFFT 5皇 FIRM

Ge

GE

攞左個包姐係點係咪得我一個唔明

個post熱咗

米米文字魔術師

jfft世一

屌你老母米爺

其實第一次見就迫人陪你睇衫
我係仔一黎無癮，兩來都唔知你係咪想屈我買野送比你

firm撚到

五皇就係咁出色

朝聖

jfft fans 朝聖firm!

米仔果然係文字魔法師

Jfft 就係咁出色

Hi Ge

米仔pin this

米爺firm jfft世一

米爺不愧為文字魔法師兼JFFT台花
打潮文同扮女覆comment係有一手嘅
不過下次就建議比番個credit比個位係愛情與面包之間揀左面包個位師兄

會唔會太出色

米少firm

JFFT世一

女權撚fufuying

篇野前2日 上過熱門 tim , jfft firm到

一定pin架啦

睇完五皇過嚟朝聖

一早俾就穿煲，所以岀咗片再補。

原著：小毒棋

原著：小毒棋

5皇+FUFU 推

CHING有無得簡單講下果位師兄做左D咩

建議做埋面包師兄 call in 精華

麪包師兄

Firm到

可唔可以分享多次 個CALL IN已經搵唔番

漢堡神偷師兄

麵包師兄現身
個間麵包舖唔記得左咩名
伯母走去買左都話好撚好食
我都想幫襯下

麵包師兄個call in邊條片
想搵返黎回味下

del左，撞正上次床哥同釘姐嘈交

大文豪米爺

原來就係你ching少癲

Jfft就是這樣firm

firm到sir

可惜，又冇人剪精華
笑到傻

真

利申毒撚

Jfft好撚firm!

麵包ching

yo

點識既？同我出算啦

JFFT

潮文 7/10

Firm 到sir

聽過床哥心事台事主Call in...

屌你比晴報偷撚埋

少癲